「毒撚圍爐」有冇人好憎啲mk仔

日日食埋啲mk妹 我哋班純情毒撚就乜都冇 好羨慕啲mk仔 染下頭髮 又可以玩咁多mk妹公廁 毒撚一世要靠自己雙手

好撚肉酸

到mk妹搵你埋單嘅時候咪有得食
你要多謝班mk仔玩到佢殘，你先有機會可以食

見過樓主本人 mk仔嚟

非毒撚勿入此post!謝謝！

唔做毒撚咪得囉

毒撚食番毒撚咪得
大家都咁純情